巨石強森算不算侏儒界佼佼者？

得個米2操到成粒石咁
點知又比佢紅到
係TVB同何李活發圍

丹囝一拳KO啦

覺

有名你叫裝身baby

米2

差唔多

佢唔是打擂台既咩

無新相

原來姚明都唔係高佢好多
條撚樣報大數

丹爺

更正119高